投票前一日唔見左投票通知書

唉屌 仆街了 有無方法可以照常投到票

拎身份證去就得

只需要帶身分證

有身份證就得

帶身份證就投到票架喇

有身分證就投得

無喇無喇

身份證就夠

感謝各位大佬
屌 仲搵撚左成晚

無帶身份證點算

特區護照

下次上來問左先啦
呢到咩年齡既人都有
總有人答到你

張通知書無用，有身分證正本就投得

下
身分證就得
不過你可呃藍絲父母一定要通知書嘅

遞解出境

Yes sir

有身份證就得架啦
你係咪冇透過票

你咪弱智啦

記得早啲起身喇